有雞先定有蛋先？

有肥婆先

有女人先

我唔直接答你，我用個例子答你

無雞，一定無蛋，有蛋，未必一定有雞
無蛋，一定無雞，有雞，未必一定有蛋
有雞，一定有雞，有蛋，一定有蛋

你已經可以自己解答到

有雞蛋先

no g->no e
e≠→g
no e→no g
g ≠→ e
g→g
e→e

solve到上面equation就搵到真理啦

有蛋先

利申：雞

有老母先定有BB先?

幾年前已經證實左係有雞先, 唔好再問D咁低能既問題好冇